突發（快入）以後減少傷亡方法，如何防止被定性暴動

某位巴打指出過，保險公司係唔會賠暴動引致既財物損失。琴日旺角警署有大量車唔知做咩爛曬玻璃，最後定性為非法集結。你諗下琴日個程度，平時一定係叫暴動，暴徒。

所以，方法係，令警察自己怕無保險賠，強制唔比佢地定性做暴動！

正

要不斷進化

叻👍

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

佢哋可以照告你暴動罪但唔定性暴動

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

咁班保險佬計有位入囉，你知做保險最叻唔係sale保險而係走法律灰色地帶嫁啦。

入黎救義士

無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

班仆街係迫我地攬炒

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

咁咪定性左

佢地唔會為左幾架車而決定 暴唔暴動

咁下次可以向狗舍扔磚同放火

你以為啦 就係咁撚自私架啦 唔係點會有人唔做做狗。

先下手為強

唔好用「定性」呢個字 試著說被「指控」